「討論」呢幾日唔洗翻學 你地係屋企有咩做

可唔可以唔好停課就個個匿係屋企
到呢個時勢 你仲要係屋企做assignment嗰啲人 你地出黎啦 唔好咁自私啦 人地個個抗爭梗呀 流梗血 捱梗肚餓 吹梗風 訓梗街呀
唔好以為係ig po埋啲嘢話咩一人一po撐乜乜就覺得自己做左野有貢獻
宜家仲係度廢up係對件事完全冇幫助架
只要你地一齊出埋黎 我地既勝算先會大呀
你地一齊去出埋黎 令所有大專院校提早完sem連assignment都唔洗做啦
反正呢個sem大家都攬炒 又冇上堂 就要交assignment 又要exam
你地出黎唔係一定要你地上前線 你地出黎補給下物資 set下rb 對件事先係真正有幫助 出黎啦 求下你地
唔好再係屋企po ig啦

無留屋企

［前線分析] 心態及中短期戰術分析 ［極重要］

push